公立精神科到做 你問我答

精神科呢期好紅

邊個cluster?

精神科有冇靈異事件？

對答同一念無明一樣？
例行工事式對答

做咩

有遇過

不是全部

Psychi MO?
爭唔到Psychi houseman 係咪無機會做Psychi?

你痴線未

大把人無做houseman都做到psy MO啦

咩職位？

咩cluster？

精神科ward係咪冇general ward咁辛苦
同埋係咪大d機會有工傷？

假膠

我都想

體力上冇咁辛苦但另一種辛苦
大啲機會，不過有足training保護自己

Paranoid ?

做patient?

嚟緊grad讀mental rn
好驚揾唔到工

其實公院都好飽和啦
唔會搵唔到工既，至少可以去老人院或NGO做

分享下

我都驚搵唔到工
巴打知唔知幾時退休潮

胡師傅都做護士

拎住個rn牌教健身有無得諗